# Разные цифры в двузначном числе

## Описание
Напишите программу, которая для двухзначного числа определяет, верно ли, что цифры этого числа различны.

## Мета данные

* Сложность: 1 з 5
* Лимит по времени выполнения: 33 с
* Лимит по занимаемой памяти: 33 кБ

## Входные/выходные данные

### Входные данные:

Программа получает на вход одно *всегда двузначное* число.

### Выходные данные

Программа выводит на экран `true` если цифры числа разлины или `false` если цифры числа одинаковы

### Пример входных/выходных данных

| Входные данные | Выходные данные |
|:-------------:| :-----:|
| 12 | true |
| 22 | false |
| 33 | false |
| 90 | true |
| 88 | false |

